462呎賣1740萬，呎價37,546元

西半山羅便臣道單幢盤The Richmond，單位實用面積462方呎，兩房間隔，成交價1,734.636萬元，呎價37,546元

自己諗啦

37546一呎，真有錢

樓市gogogo
無懼肺炎Just a flu!

香港賣Richmond, 然後搬返去加拿大Richmond🤣

你覺得加拿大D樓大跌？

北角都唔止啦

見到個價都以為係海璇

柏蔚山

地鐵上蓋

The Richmond 羅便臣道差唔多啦

點解半山咁唔方便
路段又斜又崎嶇
但地皮又咁L貴

高尚住宅區
買得起都係私家車出入，邊會逼交通工具
又無啲垃垃雜雜嘅低端人口
環境又清靜

又塞車

點解佢係高尚住宅區？
因為佢地皮貴

點解佢地皮貴？(#13問題)
因為佢係高尚住宅區

點解有雞?
因為有蛋
點解有蛋?
因為有雞

未來香港樓價指標，過幾年大西北升到呢個價

貴過真既richmond

17m買500尺都冇
藍屍果然係弱智

因為有錢佬鐘意住半山區，但係有錢佬又唔會住兩房，買嚟俾情婦住，但係玩女買半山成本太重又唔會，買嚟收租又回報低